［屌你老母］【反修例】728上環示威45人被控暴動罪 周三早上東區裁判法院提堂

《逃犯條例》爭議未平息，上周日(28日)晚上環一帶又發生嚴重警民衝突，警方至今共拘捕49人，他們被扣查至今。據了解，警方今日徵詢律政司意見後，決定起訴當中45人涉嫌暴動等罪行，明日(31日)早上在東區裁判法院提堂。

據了解，45人均會被控以暴動罪，部分人會被同時控以阻差辦公、襲擊及藏有攻擊性武器；45人中絕大部分是學生，約三分之一是女性。

仲講和！食屎啦，告曬暴動

屌佢老母

屌你老母

屌你老母 暴你老母動

律師

隨時有殺警案出現

屌……

行動升級

我好想世上有咁既英雄出

尋晚叫散水嘅和理非講兩句？

有無人諗到計幫佢地

哎我屌你老母大部份係學生

和理非都告暴動，係咪想逼人真做

睇黎政府想推到真暴動

屌你老母

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

政府係你逼我地